有冇人法國條街多返人

今日見好多post都好多人去行山同入長洲
究竟係咪已經覺得症情受控

即時13:00
全世界入嚟推呢個post上熱門！

(煲大佢!!!) 白領工會有手足因罷工被OK便利店解僱！！嚴正譴責當局無理打壓，製造白色恐佈！！全城追擊OK便利店！！

我都法國

睇黎大家都覺得要完了

都無大爆過

今日全街都係人
見到有啲餐廳排晒隊添

咁咪好
之後再爆多獲

正路，全部照常返工返學就嚟料

其實好撚多人仲約朋友一齊行山。你同屋企人行都算，同fd行個個都覺得自己無事..但一個中就攬住一齊死

出多d街啦ching 條街一路都係咁多人

隻毒傳染力驚人

個毒係廢老殺手, 如果全港中哂, 約死6000後生, 16萬廢老

周圍都多人到仆街
港豬都信政府 唔怕！

係啲人以為上山就可以除口罩。。。。。
原本山小人就係既 但依家啲山多人到好似旺角咁

個陣沙士唔係都好多人行山去沙灘咩？

一至五HOME OFFICE盡量慳口罩, 星期六日一次過補給

因為屋企太悶

望望街場波友你就明啦

得支那自己爆

巴黎條街都好多人

你求婚成功咗未？